中國絕地求生結束營運 迎接我地既就係《和平精英》

廣電總局早在2017年就稱大逃殺遊戲鼓勵殺戮，「不僅普遍存在大量血腥、暴力內容，而且其類似於古羅馬角鬥場式的遊戲體驗與生存理念的設定，嚴重偏離我國社會主義核心價值觀和中華民族的傳統文化習慣與道德規範，不利於青少年消費者的身心健康」
《和平精英》則是在上月廣電總局公布的《2019年4月份國產網絡遊戲審批信息》中，其中一款獲得版號的手機遊戲。據介紹，《和平精英》由騰訊光子工作室群自研打造的軍事競賽體驗手機遊戲，甚至有解放軍空軍招飛中心協助指導。《和平精英》同時有限制玩家的年齡，年滿16周歲的玩家才可獲得遊玩。

夠16歲先好玩

已經係冇血又冇人死，都仲要16歲先玩得16